9月12日，御坂美琴我愛你

當麻係屬於index架，
你都係返黎我身邊啦

美琴係黑子嘅

黑子係我嘅

咁中二美琴幾時改名

愛美麗 人人都愛美麗

躝啦平胸怪

屌你老母煩唔煩呀

已經好撚多啦屌

呢位ching好惡

我淨係承認你一個

bb

改個名就當自己係牙？

幾時改返閃電

開4個post話自己愛美琴
咁都唔可以話你戇鳩話你煩

冇得用emoji呀屌

去站務台幫連狗上支香先

美波同連仔好熟

叫連仔咪撚比我開囉

冇話唔比嘅
話你煩同戇鳩姐
你係要做戇鳩仔
連狗都阻你唔到

咁你嘈乜春啊死毒撚

而家咪話你煩囉戇鳩死毒撚
識唔撚識睇字呀柒頭

你阻我唔到仲咁多野講，得把閪口